ust 南亞仔每個飲食台 post 都會出現呢幾句

我冇打劫
我有俾錢
我冇食大茶飯

好慘

仲有強姦

蝻是原罪,唔值得可憐

樓主每個post都會出現 🤚😑🤚

🤚😑🤚 ha b

叫你啲同鄉咪撚再強姦人喇

有錢仔

有冇搶人銀包？

同鄉